# FUNiX Passport
-   Tên: Hà Chí Nguyên
-   Mã sinh viên: FX11147
-   Mục đích: làm khu lưu trử các dữ liệu liên quan đến dự án
-   Branch: 
>   master: Chỉnh sửa file README.md

>   backend: Tạo backend cho dự án

>   document: Tạo tài liệu cho dự án

>   bug/clear_console_log: Xóa các Console Log

>   feat/auto_enable_subtitle: Tự động hiển thị phụ đề
